2001 年 明居正教授:阿SIR, 你攪我你難過乍

兩條都好值得睇
2001 年 明居正教授:阿SIR, 你攪我你難過乍